<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Showcase Template</title><link>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/</link><description>Recent content on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/integrantes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/integrantes/</guid><description>Integrantes: # Hamed Mohseni Intereses Académicos: Desarrollo Web, Redes de computadores Pasatiempos: Futbol, Tenis de mesa, Trabajar Jhon Sebastian Rojas Rodriguez Intereses Académicos: Reinforcement Learning Pasatiempos: Tenis de Mesa, Música Clásica Vladimir Vargas Diaz Intereses Académicos: Desarrollo Web, Inteligencia Artificial Pasatiempos: Videojuegos, Billar, Ping pong</description></item><item><title/><link>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/logs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/logs/</guid><description>LOGS # 30 Marzo: Definición tema del taller # Tema del taller Análisis de imagenes usando redes convolucionales. Se puede utilizar cualquier tecnología. Recomendaciones: Visualización en una página web, vincularlo con un fenómeno visual. Hardware (Placa). Comentarios: Muy interesante. Espera ver resultados para ver en la clase.</description></item><item><title/><link>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/workshop/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/workshop/</guid><description>Workshop #1 # Convolutional Neural Networks: # Aplicación de redes neuronales para clasificar imagenes segun el clima.
Introducción # Red neuronal convolucional (Convolutional Neural Network) # Es un algoritmo de aprendizaje profundo que toma como entrada una imagen, asigna importancia a varios aspectos u objetos de la misma y los diferencia. Lo consigue a través de la aplicación de filtros relevantes. La arquitectura de una CNN es análoga a los patrones de conectividad de neuronas del cerebro humano y fue inspirada en la organización de la corteza visual.</description></item><item><title/><link>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/workshop2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jhsrojasro.github.io/showcase/docs/shortcodes/workshop2/</guid><description>#Representación de Software
El software de renderizado 3D es el proceso de generar una imagen a partir de un modelo por medio de un software de computadora. El renderizado se utiliza en arquitectura, simuladores, videojuegos, efectos visuales de películas y televisión y visualización de diseños. El renderizado 3D, el último paso en un proceso de animación, da la apariencia final a los modelos y la animación con efectos visuales como sombreado, mapeo de texturas, sombras, reflejos y desenfoques de movimiento.</description></item></channel></rss>